今日考油塘肥咗

下晝行1號線落地盤
剩係衰咗36. 未能調整車速以適應交通情況
話揸得太慢 好灰

等勁耐都唔出?

上茶果嶺道嗰陣有架紅van死咗喺路中間
我見咗上面都係客，諗住唔會停好耐
就停咗喺度等佢行
點知佢真係完全唔郁
惟有過對面線扒頭
但對面又好多車落緊嚟，一直揾唔到機會扒
搞咗差唔多一分鍾以上

最尾等紅van行先行?定照抽出去趴頭

貼咁埋 認真你睇到D咩
人地又睇你唔到 點比你出呀

扒頭

畫得貼咗 實際冇咁貼
我畫功唔係咁好